蕭生真係好撚野, 點條死路比D細路行之後即刻收山

叫D細路要和里非
多人果時叫人唔好衝,少人果時叫人衝

結果:
和里非---->入冊
多人果時叫人唔好衝,少人果時叫人衝--->入冊

明燈指點, 點條死路人行之後自己收山
好撚野